<resources>
    <string name="app_name">Tugas2</string>
    <string name="deskpetibiasa">Peti mati ini terbuat dari kayu yang kokoh dan ringan, serta memiliki desain yang simpel dan rapi. Kami juga memberikan cat anti rayap untuk menjaga ketahanan dari peti mati tersebut. Harga: Rp. 16.000.000</string>
    <string name="deskpetimurah">Peti ini memiliki harga yang lebih murah dan terjangkau bagi orang biasa jika ingin membelinya yang memiliki desain polos dan sangat simpel. walaupun tidak memakai cat anti rayap tapi peti ini cukup kokoh untuk hitungan tahun. Harga: Rp. 10.000.000</string>
    <string name="deskpetisedang">Peti yang memiliki desain yang indah dan sangat menawan dengan campuran warna putih dan emas yang menghiasi peti, peti ini terbuat dari pohon yang kokoh dan tebal yang dicat juga dengan cat anti rayap dan serangga. Harga: Rp. 24.000.000. </string>
    <string name="deskpeticina">Peti yang sangat cocok untuk orang cina dikarenakan tampilannya yang terlihat menawan dan mahal. dengan naga sebagai simbol keagungan yang dibalut dengan warna emas yang berkilauan. peti ini sangant cocok untuk orang kaya maupun bangsawan yang sedan beristirahat didalamnya. Harga: Rp. 54.999.999</string>
    <string name="deskpetimahal">Peti yang terbuat dari kayu jati yang sangat kokoh dan tidak mudah hancur. peti ini diteruntukkan untuk mayat yang menjalani mumifikasi yang akan disimpan untuk para keluarga. kami juga memberikan pelayanan yang istimewa dimana kami juga mendekorasi dalam peti menjadi tempat yang sangat nyaman dan lembut yang disertai wewangian yang semerbak. Harga: Rp. 100.000.000</string>
    <string name="deskgucibiasa">guci umum yang biasa digunakan orang-orang untuk menyimpan abu hasil kremasi, dan terbuat dari liat. Harga: Rp. 1.000.000</string>
    <string name="deskgucimurah">guci yang berbahan dasar liat dan murah yang sangat cocok untuk orang dari kalangan bawah. Harga: Rp. 500.000</string>
    <string name="deskgucihitam">guci yang elegan ini berbahan dasar keramik yang dipoles sedemikian mungkin agar terlihat elegan dan menawan. cocok sebagai hiasan rumah anda atau kenang-kenangan. Harga: Rp. 4.319.999</string>
    <string name="deskgucimahal">guci ini dibuat oleh seorang profesional keramik dari cina dan berbahan pasir silika murni yang berkualitas tinggi. Guci ini cocok untuk menyimpan abu dari seorang yang terkenal maupun kaya. Harga: Rp. 10.000.000</string>
    <string name="deskgucihias">Guci yang terlihat antik ini cocok untuk menyimpan abu dari pribumi asli dikarenakan corak dan desainnya sangat cocok menggambarkan budaya indonesia, guci ini juga berbahan dasar pasir silika murni yang kuat dan berkualitas. Harga: Rp. 8.000.000</string>
    <string name="deskbungabiasa">Papan Bunga untuk menyampaikan rasa duka cita pada keluarga yang terkena musibah. Harga Rp. 300.000</string>
    <string name="deskbungalove">Papan bunga berbentuk love sebagai bentuk pemberi semangat kepada orang yang sedang berduka atas kehilangan. Harga: Rp. 350.000</string>
    <string name="deskbungamakam">Bunga ini biasanya diletakkan pada pintu rumah orang yang sedang mengalami musibah, sebagai pertanda kematian dari salah satu keluarganya. Harga: Rp. 200.000</string>
    <string name="deskpapanduka">Papan bunga yang menyiratkan rasa turut berduka cita kepada seseorang yang telah meninggal, papan bunga ini juga dilengkapi nama orang yang sedang berduka. Harga: Rp. 1.000.000</string>
    <string name="deskdekorasi">Asosiasi kami juga menyiapkan sebuah gedung yang lengkap dengan dekorasi berduka untuk keluarga yang ingin melakukan prosesi pemakaman beserta pendeta jika dibutuhkan. Kami juga bisa menyiapkan undangan dan tempat untuk para tamu. Harga: Rp. 25.000.000</string>
</resources>